收手啦, 關愛座hunter

本身你晌時事台捉五毛, 話人係咩泛民打手, 道理又唔識講, 剩係見人出post就擺低張圖話人係五毛, 都算喇.

你而家傻到連波台假膠出膠post都以為人地針對九十後, 係咪低能架?

就算真係有五毛, 要對付佢地都唔係用你咁乞人憎嘅方法.

你日日剩係識上嚟捉五毛, 不如真係晌現實世界做啲有益香港有益年青人嘅事啦, 唔該.

人地全職五毛 膠化cc台
不知對黨幾有貢獻

你想表達啲乜?

又露底

屌佢咩都唔知

google下隻字真係有咁難?
又試到班小學雞底

洪狗班𡃁真係弱智

即係你係咪想話我打隻晌字, 所以我成篇文就係道理不通呢? 係嘅依隻晌字真係勁過一字千金喎.

如果令你唔愉快, 我打番做嚮, 咁你可以正正經經回應番個主題未?

樓上班on9以為係口字邊個簡體字
不過關ching fans出名on9
唔好怪佢地

條柒關弱智嫁 唔好怪佢

關生收手，班五毛會唔會收手？

頂多係話關生屌錯人

我當佢係洪非凡，但佢不停屌到班五毛雞毛鴨血係事實

我樂得食花生🥜

又唔洗我出力屌，無成本有花生🥜

佢點解要收手呀？

佢不停屌到班五毛雞毛鴨血係事實, 何以見得? 俾人鬧下就係雞毛鴨血?

咁你不如解釋下隻晌字有乜問字先啦

咩叫道理又唔識講
人地有晒證據睇住仲友亂屌香港年青人
咁嘅撚樣唔係五毛係咩？
又唔睇下人地張圖寫乜

希望佢可以入番嚟話我知佢屌緊我乜啦, 因為我真係唔知.

訓咗無睇，樓主露咗咩底

五毛食魚有魚味

亂屌香港年青人就係五毛?

其實你知唔知五毛係乜?

同路

你知唔知咩叫亂屌

再一次體驗關蛇十卜他嘅野蠻

如果你咁講, 街邊飲大兩杯藍絲阿伯, 都係五毛.

關ching話我係5毛幅圖就咁既
想問下關ching fans我5毛既point係邊呢?

咁有啲分別嘅，一個真心，一個收錢囉

但兩種都要比人屌

嘩，如果班五毛唔係雞毛鴨血洗乜「啄」住佢出post

Sor，唔係針對你，我係話在連登各位五毛，都係垃圾

條友真係唔識分蝦腸架

樓上話關ching冇做到野既可唔可以收一收皮
關ching佢一直做緊好多野
但唔方便講
而家成個中聯辦都好驚佢

其實你覺得啄住佢出post嘅, 有幾多真係收中國錢去主導討論風向嘅專業網民?

其實冇關sir係連登捉5毛既話
我都幾敢肯定連登神早就成為5毛既溫床
如果他日香港真係有機會獨立既話
佢做國父其實都幾肯定下

痴孖根, 做地球聯邦總統都係委屈佢啦.

食魚有魚味:

非主流意見: 其實議事規則修訂唔係好大件事…

LIHKG @ Android

泛民打手食魚有魚味收手啦

事實證明修訂咗一樣可以玩到流會喎.

不過, 不如都係講番你啲嘢啦.

起下樓主底，我都唔知佢個立場係乜，所以不評論

但各位睇清楚而家屌關愛座同比佢起底嗰堆
全部都係老屈抗爭者，分化年青人，撐政府班仆街嚟
可能一兩張圖未必夠清楚解釋，但你耐心去起底你就發現關愛座屌嗰班仆街已經非常細力。

話關愛座膠化本土派嗰啲根本笑話嚟，任何有意義嘅抗爭 post 關愛座都會去推，會幫手宣傳，而家網絡抗爭風氣已經減弱咗好多，再無人企出嚟撐嘅時事台等住變港豬台

係咩？泛民打手?冇修訂都流唔到會
修訂咗又點流呢？

點解你唔想講呢d野呀？

#1食魚有魚味 • 3mo

全體委員會法定人數變咗二十人, 但全體委員會審議階段發言次數不限, 基本上講幾耐都得, 直至主席剪布為止.

呈請書門檻變做三十五人, 但呈請書根本係廢, 冇傳召證人權力, 唔會查到嘢出嚟.

主席有權唔接受及合併議員修訂案, 相關權力而家都有.

最大影響都係縮短表決鐘無須辯論, 中止待續議案可以無須辯論, 同某啲無需預告議案要主席批准, 但依啲只係令拉布少咗幾招, 而唔係拉唔到.

講到天跌落嚟咁, 仲要拉埋廿三條嚟講, 就真係誇張晒.

起完我底, 發覺我又係非建制, 所以就唔評論, 你都幾公平喎.

你肯定所有關sir話係五毛嘅都係五毛? 我可以話有一半都係正正經經討論嘅版友, 只係有時話政府做嘢有理據, 或者批評下本土, 就俾關sir話係五毛.

如果推下post就係有做嘢, 咁就真係好廉價. 香港民主運動同本土運動係要人推post, 定係要人諗啲新嘅理念出嚟, 相信有跟開嘅朋友都會清楚.

政治係聚眾運動, 你做嘅嘢係乞人憎, 已經輸咗了.

你要講番果個主題可以去番果個post呀.

除非你平時慣咗傾倪匡果陣講金庸, 讀物理果陣睇西史啦.

#4食魚有魚味 • 3mo

所以你諗下自己點解係非主流
冇架, 大家喊打喊殺, 有幾多人真係睇過份修訂先?

主流就係啱嘅, 咁支持民主回歸都唔係錯呀.
4 39

你不如睇下自己打咗啲咩, 再嘗試用一百字左右嚟講清晰啲啦.

佢講嗰堆五毛我真係有睇，全部都唔係講得一兩句嗰種喎
而家啲五毛會去唔同台講正常野，影視台學術台好多巴絲都遇到，佢地只係唔好清一色講事時野等你無咁易察覺佢地五毛身份。

不如你講下邊堆係你所講嗰一半正正經經嘅討論友

咩人用晌？

利申：用響，見過人用嚮

一個個人研究下, 你覺得d_wade版友點解係五毛?

#7食魚有魚味 • 3mo

而家都係一樣"直到主席剪布為止"架喎, 你唔係覺得修訂唔過主席就唔俾剪布呀…

你用響就唔比人用晌?
on9字柒左就縮返入老母個西度啦

頂，嘥我時間

原來自己又話修議事規則無影響，人地推 post 就話人廉價

佢冇反QR CODE

其實你貼我講嘅嘢, 仲要大字體, 唔代表我講嘅嘢唔符合事實架喎.

不如你正正經經講下我邊度講錯咗啦.

如果你識得表達嘅話.

今次支持樓主

到你啦喎
個晌字有乜問題啊?
點解要紅字大字佢既?

前排屌肥絲嗰陣一個二個話粵語冇規範寫法
依家個龍門唔知搬咗去邊

嗯, 其實我唔係話冇影響, 而係影響冇民主派講到咁大.

呢兩個字，經常有人攪錯，大概係受殘體字「响」影響到，往往「晌」、「响」不分。

記得之前同樓主解釋過點解屌關愛座

日字邊嘅「晌」同口字邊嘅「响」都分唔清，比人搵到你錯就走去問有咩人先會用「晌」字，就算個字無人用都唔代表個字唔係正確，或者個字係殘體架

我都覺，明明有個人勤力屌五毛，我地又有花生

都唔知邊個要佢停

嘥大家時間

咁都唔大我都唔知咩係大
泛民打手食魚有魚味

係講打擊抗爭者野嘅人未一係藍絲，一係五毛囉

撐關仔

分裂的貓靈同殺戮都市呢兩個on9仔由細係支那長大
所以睇咩字都先入為主以為係殘體字
真係好撚陰公

民主派講到改咗冇手段拉布, 改咗就為立廿三條鋪路.

你認唔認同民主派依個講法? 請選擇認同/不認同.

佢地兩個岩岩落黎
唔好怪佢地

睇大陸動畫仲讚人畫風靚嗰啲未支那仔囉

人地都認咗話寫錯字，你駁乜啫

你錯，我利申左，自己睇上面

成篇嘢就你講啲垃圾話議事規則唔重要囉
幫泛民spin囉
打手

#22食魚有魚味 • 3mo

但有邊個議員可以話"放心, 今日一定流會, 阿助理你唔使幫我預備資料發言啦"咁樣?

流到會, 只係對手出錯, 唔係自己做得好呀.
做乜無啦啦spin左去做得好唔好
你拉布係要拉倒議案，唔係博俾人讚喎
拉布係要拉倒議案? 你肯定?

咁請問拉咁多次布, 拉倒咗幾多個議案?
0
4

「如果令你唔愉快, 我打番做嚮」

令你唔愉快就代表佢認為自己用錯字

睇大陸動畫就大陸人
咁我睇日本動畫係咪變左日本人啊?
by關sir

晌係正字 ?

第時鍵國之後
人地打隻自己唔鍾意既字要去判終生

又要話我係泛民打手.

但又屌我唔認同民主派話改議事規則好大件事嘅立場.

其實你嘅邏輯係點? 到底我係支持定反對民主派?

姐係你想做肥絲2號?

返去睇你嘅大陸動話啦

返去睇你嘅大陸動話啦

5毛分裂的貓靈露底了

唉，班跟尾含撚狗連主子心意都未揣摩得清就衝出嚟柒

垃圾5毛分裂的貓靈
用拼音就小心D啦

支持牙

屌
唔記得校粗體
唔怪得冇左種氣勢

因為泛民守唔住議事規則
你隻打手咪輸打贏要老屈個議事規則唔重要囉

竹手戈 月手 人戈日口 土口一月金 口月月口
人弓火 口尸心

泛民打手食魚有魚味: 其實議事規則修訂唔係好大件事

LIHKG @ Android

舊post推唔郁
開新post再屌鳩你隻泛民打手

阿deedee, 如果我係因為明知守唔住希望大家唔好怪民主派, 就應該唔出post等件事丟淡, 而唔係掉轉頭插民主派吹大咗啦, 你有冇腦架?

點解你覺得我現實冇做嘢？
泛民打手老屈?

要你去專登去google
真係辛苦曬啦

你都未答我

講錯左
百度先岩
5毛分裂的貓靈係上面用唔到google

咁你咪講下你現實做過啲咩, 等我地開下眼界囉.

月手 一日 戈廿水 弓大 女戈竹戈 手月大火 心大火 木日一 竹人日一戈 日一金田 口月月口

唔講得，講咗咪比共產黨知道獨立大計囉

畫 中土田一
話 卜口竹十口
首尾碼都唔同啦

用倉頡咁威威豬
不如你講下話同畫既倉頡碼差幾多先會令你打錯呢?

hi, 關sir, 仲等緊你答我呀.

打錯同音字囉戇鳩

跟六爺搵食 識玩

畫︰huà
話︰huà
岩岩google左
原來真係大陸仔黎

你係睇大陸動畫嘅支那人添

冇衝突
我一路睇一路反

仆街啦樓主 等入list啦
鍵國清算！鍵國清算！鍵國清算！太妍an E

舊議事規則佢哋冇好好利用
唔代表冇存在價值
泛民打手食魚有魚味

咁你屌我做乜柒啫，我反得多過你啦

我叫你答認同唔認同喎.

人瑞兄原來係一路打殘體一路反，怪錯佢了

tvb劇集涉諷刺保蝗黨選舉造票買票

聽人講最後套嘢講嗰個話投白票嘅武林盟主係為純粹嘅權力同慾望而反東廠反朝廷（中共）喎

你set個有trap嘅問題我唔會直接答

成班中二病當咗自己係正義化身咁
串親佢 = 抹黑本土派 = 五毛

你反既定義係點先?
連登開po?
咁我梗係唔夠你地黎架

見到咁多五毛入嚟你隻泛民打手post
我會更加勤力捉五毛同泛民打手

抄入關語錄

認同定唔認同都叫有trap嘅問題? 你份人冇立場架? 唔俾得人知架?

最少我有魄力去表達自己立場, 人地唔同意我咪同人討論辯論.

你呢?

最好全職做啦, 加油呀.

泛民打手你條題目假定咗泛民有盡力利用議事規則拉布

魄力?你嗰啲叫唔知醜
柒到咁重要開facebook page

下, 我條題目係問你認唔認同民主派就修改議事規則嘅睇法咋喎.

主力炒中資股
其他時間就捉毛/鍵國

究竟晌字有咩問題

最少我試過出個黃之鋒同本民前都share過嘅post.

hi, 關sir, 我地仲等緊你答呀.

[url]《學生獨立聯盟 》誠邀各獨派加入

LIHKG @ Android[/url]
陰公囉
原來玩大鳴大放
學足大陸一套

捉毛呢個行為本身白痴仔先會做 唔對路咪直接ban law.

而家個問題係你assume咗我冇做過嘢
而我係冇必要答你我做過咩抗爭
而大把人付出多過我, 我冇必要曬
抗爭亦都唔係cv
唔似泛民拎抗爭儲光環

btw個情況就好似屈你窮
你想證明你有錢?貼ac吖！一樣on9

收撚皮啦你

五毛Ikuchan

cc台鍵國派手足學富五車，相信好快可以解答到你

我唔like

咁你冇講過做過啲咩, 我假設你冇, 好合理呀.

正如我都唔會無端端假設你有愛滋咁架嘛.

佢淨係識屈毛架咋
將同佢唔同意見既人就話人係五毛
講多幾次d人就會比條撚樣潛移默化左
仲要整埋d乜野五毛list
擺明就係用黎排除異己
問佢有咩準則先係五毛
佢又答唔到客觀既答案
到人地認真討論電子貨幣
Dewi讚支付寶/WeChat pay好果陣
佢又衝入去柒
又係屌鳩人五毛
搞到個post討論唔到落去
最撚好笑係關愛座自己又會買700 又用淘寶
然後人地支持中國就話鳩人五毛